點解香港咁撚多男人皮鞋、皮帶會唔同色?

成日見到黑皮帶配啡皮鞋or黑皮帶配黑皮鞋

見到都覺得好礙眼

著得越潮嗰啲，越大問題

黑皮帶配黑皮鞋有乜問題

打錯字

有人限制女人唔著得？

自問係平實派 有同感

同一色系就得啦
題外話 大把hk人唔知黑西褲唔應該襯啡皮鞋